ive個廚藝學園好撚伏

先唔講薄扶林有幾撚遠
入到去勁撚多理論堂
一個星期冇幾多次入廚房
仲要一返到去就要換到廚師制服
你老味全日都唔撚入廚房淨係坐班房
咁都要換衫 有病架?
最搞笑係係學校入邊見到任何人都要打招呼
我屌你老母唔撚識你都要同你打招呼
大專黎架屌你 d規矩搞到好似做返小學生咁
我小學個陣係學校見到d三鳩唔識七個d老師都唔會叫佢啦
打你老母飛機咩
miss又要叫madam
上堂玩手機訓教都要俾人照肺
又要掛撚住張學生證係心口

好彩我今日quit撚左

好過中國廚藝訓練學院

佢咪講緊 中國廚藝訓練學院 囉！

樓上應該係講緊食神套戲入面ge"中國廚藝訓練學院"

得罪方丈，仲想走

I大十八銅人？

有一日 我見到樓主好黯然咁上堂

冇理由既 你真係去左I大廚藝學園訓練?

其實係 同想像中好大岀入 以為班金粉餅日日操你 點知原來揸筆多過揸鑊 多張紙升得快啲姐 酒店嘅話

要揸鑊鏟屋企咪有囉，大專生啦，唔好期待上堂咩都叫啦，自己主動啲去學好嘛？

係果到讀過幾個月西廚
日日返去換廚房衫 笠住頂廚師帽
帶哂圍裙 毛巾坐係課室上堂
悶到嘔

n展仔要去果度上practical training都覺得好on9

果邊啲阿sir係咁話唔好用客lift要用貨lift

又話有人投訴又盛心諗做乜鳩，間咩酒店咁撚巴閉呀

IVE BA仔表示日日踢拖返學
利申：住青衣hall

其實應該去邊讀廚？邊度會多實戰？我細佬有興趣

engine去個度有咩要實習?

工場實習

hi bse

講到好似我地影衰間野

間野本身就衰到爆
有d老師都係痴鳩線 唔正常
特別係中廚個d
講野都1999

讀過果度西廚 冇乜伏喎
開頭都係渣筆多過渣刀
但後期打貓打到傻

Fd多野學過hd

工場竟然會係個邊咁風馬牛不相及
仲以為係青衣

做得廚既多數都讀書唔成
靠自己死操爛操skill
靠班咁既質素教野
真係得啖笑

佢地仲好撚自豪咁話依度全部師傅都係專科專教
屌你老母

咁你quit左之後做咩?

個個都係睇完食神後上身
"唔好扮嘢啦,中國廚藝訓練學院其實即係少林寺ge廚房!"

班師傅會同學生去廁所食煙
試過見到有人打架
有次師傅叫我練炒鑊一堂自己係到訓足一堂
我班22個最後得幾丁友畢業其他退晒學包括我

利申 曾經上過中華廚藝學院兩年制嘅學生 學已退

餐廳最多實戰

你唔洗再呃我 ive個廚藝學園
其實即係少林寺既廚房

好耐之前番過九龍灣表示
番3日就入廚房，日日都要開檔

咁又幾頂癮 師傅同學生一齊食煙即係玩得埋
我唔介意佢俾我練炒鑊 唔介意佢訓足一堂
但係唔妥佢d on9制度
我頭兩日都聽我班d人話好多人讀左一排就quit鳩哂

係咪你理解能力有問題

樓主你連個院字都打錯
唔怪得被人當做小學雞
其實你係自己quit定被人踢？🤷‍♂️😂

打錯字 唔好意思

西廚？

死傻仔先讀廚藝 煮野都要學死傻西

第1年好似兩邊都學
第2年先揀

薄扶林間t hotel?

btw班女真心正
有一次走火警
落到去排隊
因為隔離係個Hall
果陣又星期六朝早
排隊望下隔離 成排女著睡衣飛真空飛釘
諗起都扯

唔知以為係學堂

前ive civil仔表示日日踢拖返學
利申：住青衣

照搭嫁喎
唔撚理鳩佢

個hall for咩學生?

屌你 如果你係咁撚叻就唔撚洗去讀果d課程啦 又要廢又要怨 你自己報果時無睇課程大綱嫁咩

佢開high dip第2年我入左去讀 一個sem唔夠走左半班 包括我 個呀sir比人炒尻埋

讀過九龍灣fd 頂唔順走左 實在太撚on9
似返工多過返學

無留意
不過曾經去過西廚同酒店果層上堂
啲女真心正 好多瀕臨絕種mk妹
我中廚嘅 曾經幫過一個男同學抄西廚女同學牌 拍埋拖添
不過最後都係分手

今年啲女全部都係豬排黎既

我有睇又點 我唔係屌佢啲課程內容

多規矩為你好 岀到去試下冇禮貌 唔打招呼 大佬屌到你傻

我叫唐牛

前幾日上Training
食完Lunch走個陣見到有個著廚師服嘅女仔幾可愛
好似係排燒味個條隊
如果下次再見到可以點識佢好

咁撚官腔做乜鳩 會叫人係咪代表好禮貌

會叫唔代表有禮貌 但見到人連招呼都唔打就一定冇禮貌

你係學校個陣係咪見到每個高年級低年級同學老師校長校工都打招呼嫁?

見到你咁答就知你好撚幼稚+未出過城

我真係唔會個個人都打招呼
我幼唔幼稚我唔知
可能同你個名一樣

做廚真係要做得多屌得多先熟手
果時新仔一個禮拜切6次手
之後無做走番去讀書做engin仔

牛工直接去做就得啦

有d 廚房大佬都痴撚線 waiter 都屌on99

比你讀港大就唔會嫌薄扶林遠

本身想讀
但直接入左行了

老鬼專搵樓面發洩

直接去做廚房打河仲快上位
戇尻先會讀

IVE有邊科係唔伏?

大專？邊到大？

點睇荔景果間西廚學院？

認真 學廚真係真接入行
搵間好嘅餐廳做學徒就夠
學院派無咩用

叻果啲師傅一早走曬啦

拼音狗

Hi
理得佢 咩都唔知

係個度讀過一年電機中專

d廚房佬成日玩爆d足球機